一齊入黎freestyle

連登第一屆 freestyle大賽，大家freestyle其實易過 食 生 菜。
入一入黎 放底幾句，希望個post多人到好似開緊派對。
其實呢度 講求創意，一齊亂噏幾句就係咁easy~
講咗咁耐 事不宜遲，第一個參賽者就係snoopy

yo yo check this out

Yo check it out
Dj drop the beat

人地話 條條大路通羅馬 我就話 條條大路通陰間 yo~

yo yo yo

yo 人地話行行出狀元，
check it 狀元就得一個， 幾時輪到你 yo!

積積肥積積，我就唔撚識！
成日食朱古力因住變肥積

我的實力ononon

唔講咁多即刻駁嘴，圍住你老母即刻排隊，
樓主提供笑話 笑到爆咀，不如好似我咁rap下金句！

路過入嚟rap兩嘴，樓主啲實力唔係吹水，半夜三更喺度freestyle，一開個post真係好嘈,yo,yo

Hip pop唔淨係yo yo 聲 !

Yo yo yo yo yo yo ........................,,,,,

雙層芝士巨無霸
咖哩紅腸夾青瓜

Yo yo abc係我係我

單押x2

Yo! 我一入黎 就見到 你個柒頭，
你話你個髮型 叫油頭？
你成頭都係頭油 叫嘜油頭根本係頭油
由頭到龜頭都只不過係一碌柒頭
你話溝女靠個頭就唔撚洗愁
我就話你條油頭柒頭根本冇洗頭

hey yo 呀下⋯ 咁鬼晏先黎開post
freestyle 我就唔會say no
靈感一閃 唔洗動腦
跟住個beat 同我伴舞
fing 完就講早抖 bingo

拍mv 拍mv 拍mv

講完

Yo yo yo
今日入黎想rap返兩嘴
見到樓主就想隊
入黎連登懂不懂規矩
開post有圖 唔洗屌佢
帶返個套 入咪條女個渠
Yo

我最叻就係freestyle
任何比賽都入到final
靚女爭住向我傳signal
Sponsor我既係Valentino
我靚仔過tvb 個個Bosco

夜晚晚仲rap到鬼殺咁嘈
唔講以為有嘜so
原來碌鳩 仲幼過我條毛
不如拎去打邊爐

Yo 扮緊工就 上下連登
好多po都唔知 講乜
岩岩見到呢個po 就過黎參與下
順便講下依家既我 好抑鬱
點解？因為有個朋友失 左蹤
打電話又唔聽 唔知捐左去邊個窿
諗住放工 上去 搵下佢伯母
希望唔洗上連登開個尋人po

咁多英文比人foul緊
不如底頭望下自己條撚
條鳩短過毛，話似bosco
根本同條撚一樣都係small potato

反正收工洗乜抑鬱，不如去走翻轉141。
你個朋友去左捐窿，你咪去搵個姐姐仔 插窿。

我覺得這個不行

Im the freestyle rapist
Gonna rape you with my fist
You wanna win the rap you such a bullshit
Everyone stand up and follow my beat
Call me the king of rap, cheese

My royalty in rap history
My real name is the mystery
You wanna battle with me with jealousy?
The halo above me destroy your fantasy
Im like the sun in galaxy
Wanna touch me? you gonna die becoz of ur curiosity

你以為用英文rap真係咁易？
對我嚟講就真係as easy as ABC
想挑我機？你都係慳D
宜家我話你知
我就係Mc rapist，喺我面前你最多只係我老二

Beep

你朋友失蹤仲可以係到rap？
你個人講野都有啲gag
電話打唔倒 唔洗揾佢伯母
你只不過係要 揾佢老母

入面有少少grammar mistake，勿插

我仲扮緊工 放工 都要八點鐘
手無寸鐵 真係 無野做得到
But fine 我會搵佢as soon as possible
今次加d英文 希望 唔好屌老母

巴打咁夜 仲要係到扮工
一陣撳鐘 記住帶埋鐵通
一野終埋去 幫你兄弟送終

咁夜rap心諗邊個咁系
鼎鼎大名就係你胡力威
招牌保健袋底最威
學員多過香港d雞

我覺得不行

我覺得ok

冇英文真係唔算fatal
英文好唔好其實好minimal
有樣嘢都幾vital
就係懷住想做rap界嘅hero

Btw 老你老母二

冇人理嘅屌

有高手！！！

Hey yo yo hey yo
3 0624700
3 0624770

你首rap 又真幾係rap幾叻
但係用蝗語 就真係sosad

身份呢d野 係到 真係唔重要
朋友失蹤 真係 會嚇到瀨尿
希 望 放 工 搵得番個frd
安安心心 同條女 黎 番 Q

你班垃圾想挑我機？
識唔識寫個死
面就自己俾
毛都未生齊就想同我比？
不如去收一收皮

個個以為自己好打得
不如返屋企瞓 who gives a fuck
講講下都覺得有d睏 都唔知你班垃圾rap乜

仲敢唔敢無料扮四條
係就出嚟俾我
咁都敢睇小？ 抵俾我屌
超！ 扮哂高級做A5，咪又係俾我grill
收一收皮啦，見到我咪又係尿都標

peace

你條又真係幾Q
可惜佢幫緊你老友吹蕭

sorry 我都唔想用蝗語
但屌我最好就住就住

仆你個街好似幾勁，睇黎做到呢度既freestyle king。
見到你rap真係有d驚，睇怕真係要飲翻杯竹葉青。
不過我rap夠哂地道，雖然聽落好似無乜質素，但係一定比我d詞洗腦！

朋友 講野 唔好咁口臭
睇到你既comment 真係想講番聲 屌你老豆
希望你 唔好介意 因為just kidding
初嘗rap歌 一rap 把口rap唔停
不如一齊開開心去rap 屌打 上邊個rapcist

靚仔講得啱，唔好比佢停
雖然rap係貶低人先勁，但我都係想世界永遠和平

你d rhyme邊有我嘅咁易洗腦
輪quality定level都唔會夠我高
Wanna 1v1 me freestyle battle solo?
Im the ship with full of cargos
listen to my rap makes ur mind blows
I will fill my rap with my soul
Follow me, obey me. Here's my throne

peace

因乜解究 個po 咁撚小人
我仲以為連登 sleep is for the losers
快d同我吹雞 隊冧上邊個mc rapist

岩岩黎到呢度 見到呢個po
上面嗰個freestyle rapist
究竟係rapper 定係rapist
大家一齊報警 萬一真係強姦咁點算
記者朋友大家好 留名我係連登"咁點算"

點都好啦 多謝你參與
有你既rap 好唔好都已經 唔係好重要
不論差與否 我都唔會批評人
因為我係一個上等人
點會似得 上邊個閪人
無錯就係個個mc rapist

yoyoyo 阿婆飲精液 check it out 成口一滴滴 come on!

睇到呢段rap 真係心諗做乜鳩
睇到個刻 真係想你不如早抖
我知我咁講 真係好撚衰
但你rap成咁 都幾難埋堆

我喺呢度聽你solo，聽落未必做到第二個heyo。
點解執著跟巴打們battle？定係你同尹光一樣年事已高。

我想請教你點rap得易d，係咪淨係喺最尾加句peace

千奇唔好忘記 胡師傅既教誨
不如跟我上番堂 袋底卧推

我覺得這個還R K的

睇到你地啲押韻。真好撚火滾
黎黎去去又係果啲字，Only know a simple rhyme
Just like a kid dance ，要學rap 你地真係要學精
押韻其實真係好容易，睇你下你敢試

睇到你地啲押韻。真好撚火滾
黎黎去去又係果啲字，Only know a simple rhyme
Just like a kid dance ，要學rap 你地真係要學精
押韻其實真係好容易，睇下你敢唔敢試

Hey yo mc rapist
Try to catch my bullets
聽完你既rap
話你好聽又唔係
謙虛又唔係
你只不過係條正契弟
等我連同連登大軍
Rap死你個傻仔
Let say rest in pieces to mc rapist

連登實在多癲佬
rap咗幾句唔洗度稿
小弟實在好佩服
再rap幾句好唔好

利申 作得唔好 唔好屌 唔想俾人嘴瞄瞄

喂對唔住 我知押韻好重要
睇番自己既rap 都睇到會心微笑
但係留意番 其實我都rap左好幾段
都只係得呢段好似低分小小
Rhyme個方面 我盡量改善
畢竟 都只係係人生上 rap過幾秒

3間半夜仲係度鳩rap
不如拎碌棍出黎fap番兩fap

喂MC rapist 你去左邊度?
又話自己係ship with full of cargo
定係超載去左潛逃?
小弟我英文差
你啲rhyme我覺得麻麻
話說你啲廣東話打得唔好
我叫肥絲大隻幫你補 好唔好?

yo yo yo 各位巴打真係幾鬼掂
勁得黎之餘仲幾有創意
連登有hiphop可以用英文rap
但我驚rap出黎比人當做搞gag
最近我太野做 訓唔到教
感情上有啲煩惱 同伴侶鬧交
身體越黎越差 不如往日
同佢既關係越黎越淡 仲成日比佢趷
人仔細細就覺得人生好困難
究竟仲點様面對之後既難關
各位freestyle完早好啲透 太夜訓對身體唔好

巴打 睇到你既rap
個心真係有小小酸
諗番d富二代同自己 真係好極端
但係唔緊要 仲有巴打陪你笑
諗野唔好咁負面啦屌

巴打我都好想訓
日頭訓到頭暈暈
一到夜晚鬼咗精神

Yo~
Ho ho holiday~e~

Ship with full of cargo
笑撚死我uncle
比人rap番兩嘴就失撚埋蹤
希望你可以快快上水
如果唔係無人同我rap番兩嘴

4點半都仲咁熱鬧
巴打你地都唔洗瞓覺？
聽日星期日冇野搞？

喂喂喂 好快d出黎啦wor 你班連登仔
我知我d rap好唔醒神
但係我屎忽好痕
連登明明唔止咁撚小人
快d出黎rap番兩嘴幫我止一止痕

巴打 你知人生有難關
卡關就上黎連登玩
見你呢排感情淡
買件蛋糕又氹返

我過來人都係唔講咁多
睇開d啦 每關其實都好易過

港奴港奴 平時都無好路數
莫講星期日 我都唔知過唔過到今日
我仲 扮 緊工
Rap得好撚辛苦
快d搵人一齊rap推推個po

已經失去你第276天
次次拍拖都係你行先
我自問對你很好一D都唔mean
分手原因叫啊軒
佢有樓有車咩都堅
你藉口說我們感覺不再新鮮
請你唔好講大話扮傻扮發癲
留下我一個晚晩飲醉不停嘔
怪責自己點解無父幹無私樓
要走既始終都會走
之怪我一早未有把你看透
現在真的有排好受
發夢看到你右手牽着我的手
左手拖住我隻狗
幸福得不願走
可惜這夢境我已不再擁有

因為原來我地一早已經分左手

癢就自己r啦咁大個仲要人幫
睇死你連鞋帶都仲要老母綁
四個bar你都押同一個韻會唔會太悶？
不過算啦你嘅level都未去到我嘅一半

雖然我知 唔應該 係到鬥慘
咁多巴打無女 你真係要自己諗諗
仲有 女朋友 其實好易氹
講番甜言密語 你bb就會開心番
唔洗買LV 唔洗圾熟狗頭
其實最重要只係靠把閪口

見到你段rap 睇到我喊哂咁口
既然佢唔會返黎 就好好放手
係時侯出走 個世界無奇不有
我知我rap得唔好 巴打你要加油

從來美好既野都得來不易
要開心既係佢無呃你第277天
不如同自己講 工作學業行先
香港好多女人其實都好撚賤
無錯無錯 你無樓無車
但係咁又點？仲有巴打同你嗲
我都算係過來人
係愛情裡邊我就好似羊群
最溫馴 永遠最易比人傷害
呀 個仆街八婆仲係到死雞撐飯蓋
鐘意有樓有車 成世唔洗憂
跟左條佬走 留我一個on99
但係唔撚緊要 等你開竅
就會發現 家人同健康先係最緊要

Yo check 今日我哋好齊人
係晒studio就好失魂
Face Magazine 個個爭住睇
我哋全部好好睇
今日我哋喺度就拍MV 拍MV 拍MV 拍MV
講完。
我副超呢 我冇副超講唔到野㗎

呢位巴打無錯 世界仲要闖蕩
無謂為條女 唔諗其他每個出口
路係人行出黎 唔好再諗佢地
博盡 無悔 你無野欠左佢
要怪就怪 自己識錯女

話人話得你咁過癮
未見過高手咁低質
啱聽嘅咪賜返兩枝酒
唔啱嘅咪出黎露兩手
最緊要唔好學佢自己出醜

上黎獻醜諗住just for fun
估唔到會比兩位巴打左右兩邊gut
我知我既rap真係差左小小
兩位巴打可唔可以認你地做我老表
我對rap無乜觀念 rap得唔店
依家再小試牛刀試佢一試

其實一早已放底
對住呢d從來都唔龜
雖然心結仲係到
但係我都一直進緊步
沒有後悔我一直走的路

感情事應該擺上感情台
但係呢度係連登 好有愛
rap住吹水都係第一次
我又唔怕講多啲

女就無話有無識錯
二百七十幾日一定有笑過
呢個走左當上左課
只係下個 唔好再搵錯

高質定低質係由你話事？
Diss都係hip hop其中一個緊要環節
你數緊白欖定有flow真係得你先知
不如得閒過返兩手比你知道我層次

yo
hey mc rapist , i am the greatest
u compared with me u only a asian
i am the really black guy , the origin of the rap
u wanna get beef? i can kick your ass

其實freestyle唔係都要配合埋音樂先得嘅咩
唔係隻隻字押韻就係rap呀

Rap住吹水 好過係到鳩rap
唔通聽個mc rapist係到搞爛gag
每個人生都係一套電影
有得有失 無人會係最核突
可能好多巴打都經歷緊人生低潮
聽下eason首今日 聽完chill一chill

一早放低 點會仲計
分手幾耐都計 先係真正龜
既然走左咁多路
施主祝你早日放下屠刀
心結一解 人生暢快

Sorry巴打上連登勿認真
我都係講下笑順便過下口癮
同埋老表呢家野唔可以亂做
Cause I don't even know which way should I go

港島小猛鳩
你真係唔識野
大家交流下 又洗乜理呢d野
聽下人鳩rap 聽下巴打呻感情野
我覺得無所謂 開心最實際

屌自己睇番都覺得不行

唉濕撚哂 唔撚緊要
講番我個失蹤fd 真係心驚膽跳
佢已經唔見左15個小時
電話又唔聽 又唔係電話無差電
幾時放工 等我搵下佢老母
再唔聽我電話佢就要比我插屎忽窿

30624700
30624770
534202
13942
73140624
Yo~

You don't have to rap with the same rhyme
You just have to go with the flow
Fuck this shit ain't dope
It's a shout out to the world the difficulties that I can cope
Nope nope there is still hope, just ask the pope
This is no joke to blow
Allow me to take the show
You guys can't rap with the quality so low, oh did I hurt your feelings bro
I'm sorry but actually I'm not
Kicking your ass like rapping to a bot
call your mummy for a sob
Sit back relax and chill
I am now the real deal
With the pain I've gone through
There's nothing can stop me from going through you
Boo

等睇mc rapist同你battle

First time rap in english
Dont take me foolish
My english is crap
Its a fact
But i wont give up using it to rap
Its about 6am
Go to work and go home at about 8am

mc rapist 沈左船
等佢起身已經玩完
今晚真係學到野
我都玩住咁多先
留名起身睇激戰

要講freestyle 既中文唔需要有 五星星
任何有心既人都得 唔洗係 社會上既精英
大隻型男或者油頭毒撚
航空母艦定係完美女神
只要有想法 就將念頭萌生
天馬行空就係hiphop超人

聽你咁講 想像力係好重要
創造力同幻想會嚇你一跳
我無詞彙其實都可以收收皮
我都係去其他po偷偷留下負評

我失眠訓唔著 上下連登
睇睇呢個post 爆趣滿分
你要我freestyle 咁大家收聲咪嘈
我隨口幾句足以令你為我自豪

yo
大家係咪諗住係到rap天光
見各位嘅rap都唔係小兒科
淨係文字都俾你哋搞到我好鬼爽
一於唔走睇你哋rap睇all night long

check check
夜媽媽有人話要同我battle
你唔知嘅係我有我獨特嘅freestyle
人人都話我嘅flow好似把刀 好恐怖
所以到時輸左唔好喊到 似隻豬 搵老母

留名

眼訓冇乜feel

訓醒先同你地挑

成班做乜鳩？

Yooo 樓主想我freestyle
有無諗過我係professional
我啲歌詞就好似一把大刀
一斬落去咁多位就無得撈

話說咁多位 中唔中意打牌
因為講到打牌我就真係好變態
就算遇到個出千既無賴
我都會逐一通通將佢地打敗
Yooo!
記住打牌唔好打咁大
陣間輸左啲錢真係好晒
或者出去陽光曬曬
咁既人生先唔會dry

Diu自膠 好似唔岩beat

yo, yo , check this out,
今日 我地 好齊人，係曬studio 就 好失魂. Face magazine 個個爭住睇 我地 全部 好好睇 今日我地就係係到 拍mv 拍mv 拍mv

拍.....拍mv.....yo

我係條街到覺得好無助
我既思想佈滿每個角落
零自信既我隔離都笑我
究竟邊到可以搵到快樂

好多人都好有才華

一起身見到連登freestyle
我即刻追post追到黎呢到
見到好多巴絲都無乜料到
好彩我都仲係寶刀未老
講到呢到我係時候出門
再唔出門公司無人支援
Peace

今日見到呢個po 覺得大家rap得好正
諗住依家就係到留個靚名
但係為左迎合大家我嘗試下rap
唔好介意 小輩我真係唔係好識rap

今日去緊睇醫生就係為左射波
前日小小感冒 我一於少理
點知去到今日就輸撚咗比病魔

既然請咗假 我唔知做咩好
各位巴打ching rap啲意見出嚟 等我嘗試下做
無謂曬咗啲時間 係屋企尻fingfing
等到聽日好返啲 又返去扮工

Who's calling me?The mc rapist

Calling myself rapper or rappist depends on wt I need
The fact is you suck indeed
Child wanna pretend to be an adult by smoking weed?
Comon you found the wrong seed.

Saddly Truely you wanna seek for Autonomy.
You in the rebellious perious trying to treat everyone as your enermy.
Your behaviour is somehow crappy.
But your family never leaves you alone fortunately.

你個死毒撚出街淨識著對純白converse
知唔知自己鬼咁introverse
淨係對住部死人電腦向人curse
睇死你咪又係識對住個mon同我controvert

Here's my last few bars
All i wanna tell you abt me so far
you wanna be the shing star?
You better have yourself monitored.

I will tell you more abt my milestone.
I will never fear even the future is of miles with stones
Come on, get rid of your comfort zone
follow me. obey my rap throne.
Believe me. Your girl wont make you friendzoned.

Check

痾住屎打冇check grammar
唔好問候我mama

早晨巴打!
對唔住 法例唔俾食大麻
呢度係連登 麻煩要rap講返中文
你對住個mon啲字 點會知我著con屎
我話你知 我而家著緊對 adidas nmd

你話我想做shing star? shining star 定講緊其他?
喂尋晚你有無睇shooting star?
我唔識英文我唔同你玩
留返上面羔羊巴同你搖滾

巴打 巴打小心身體
難得請左假就唔好亂黎
開杯暖水 食多生果
快d好返我地再rap過

that's a careless mistake.
silly mistake i have made.

尋晚冇時間睇個meteor shower
因為去咗搵我個soul partner
成十二點先返到去，又唔敢噪到人，唯有做ninja
你果d rap就算啦，去返中學入choir

好撚嘈呢個POST

Yeah 今日好齊人 拍mv...

星期日各位ching諗住做乜
我就乜都唔使諗起身翻工就得
做到成隻狗仲要俾老細雞蛋裏挑骨
我真係想講句oh! what the fuck
日做夜做似隻狗
你老母我做到就快嘔
老細話未做都唔使走
仲慘個屋企隻狗 無得抖
死做爛做都買唔到層樓
老細我你祝你春袋大過頭
Fuck my boss fuck my boss
I just like a dog
Damm!

啊！啊！啊！啊！
come on!
屌你老母 芝士漢堡

巴打星期日都要翻工？
定係我地唔喺 同一個時空。

做到無停手，無得抖。
炒撚左老闆，轉身走。
dont be a dog，like a boss
圍住佢老婆，一齊扑！

屌你老未 可唔可以rap返廣東話？
一大堆雞腸 你地有冇 尊重過 咁多位巴打？
話之你地英文勁 定係扮緊ABC，係連登freestyle就用返中文好啲
我地香港人既母語就係廣東話，你班用英文既撚屌係咪嬲打？

yoyoyo
屌鳩老細老母 你我有責
日日ot o到深夜個啲 正垃圾
話鳩之老細叫我ot 收工準時去開p
蒲完再慢慢返去 同老細 執骨收屍
peace

做乜硬係要寫英文啫 Fuckboi
仲要搞成咁 睇怕都做唔到下個 DoughBoy
我喺度諗 免費教育都學成咁 有啲不該
唔改進下 唔該 請從MC之名 行開

見到有人串英文
我覺得你地好鬼fun
上到黎freestyle就係為左尋開心
洗乜捉語言又捉得咁緊
我地繼續freestyle 玩轉個連登

Okok 我或者做錯認真撚
但係某班人個勢又何嘗唔係想爭冠軍
既然aim for champion
既然恨做number one
咁我提出challenge都唔算過分啫巴打 問心

你地戇鳩 唔好顯醜 睇完中國嘻哈以為自己係神 其實根本就柒到頭暈 日日返工就遊雲 不如好好地學下點做人

rap住吹水認真過引，咁有創意就喺呢一度發生。
痴痴呆呆坐埋一枱，連登家庭 唔洗互相去傷害。
rap得開心唔爭做冠軍，見證歷史時刻喺呢度誕生！

開post咁耐咁少正評，明明大家都rap 唔 停。
大家不如禁一禁個制，令到正評數字唔洗仲咁細。

其實正評未必需要有圖，呢一個post要做到完連登最嘈！

入我黎呢度 就預左會嘈
正評一早就俾 幫手推po我ok
大家入黎有無歐陽靖巴聲
係度rap緊巴打啲comment 俾你聽?

yo，我係rap界既至尊
我rap到開行仲出埋自傳
我叫你自轉你就要自轉
做人做到你咁都幾撚肉酸
rap到呢到又要去開飯
下次番黎再同大家玩

已經再搵唔到有人係成首rap出哂嚟了

睇你表演呀

個主題係freestyle真係好yo 所以我唔介意幫手推一推po
我知我會rap得好糟糕 所以帶定頭盔先 yo yo

就黎沉啦個post

香港寬頻我屌你老母
深夜斷線冇得打lol
唔係我都唔入黎推po
Yo! 諗諗下入黎同你freestyle
好似爽過玩kayle

我哋今日一齊嚟拍mv..拍mv..拍mv

到左兩點我都仲未訓
係呢個時候我就帶著精氣神
夜晚晚rap到兩句都算係咁
同女朋友打緊冷戰心情好低落
個心一直不停係咁chok ya

我唔會比個post沉
所以咁夜推po you are welcome
學下姐倫一邊rap一邊彈琴
Freestyle 真係唔洗蹆

雖然我而家好撚眼瞓
再唔瞓做野就會失唒雲
但係我而家真係瞓唔著
只好玩下freeestyle當數棉羊

自動key左mc jin把聲上去

腐皮妹咪比負評，大眾怨恨由我調停。
楊靖mc比人foul左，但會繼續為香港寫首新歌。
abc係我係我，留下正評無人嫌多。

Yo

講完

yo yo yo
見到freestyle即入po
入到黎又唔想追po
唯有廢up幾句牢騷 yo

究竟搞邊科通街都係rapper根本就太兒戲
無論講實力定係經歷 我兩樣都有齊晒

你老豆我十歲就係disco做dj
個介紹人係我中學時期既一條茂利
佢老豆原來做貴利 佢呀媽幫手做登記
咁個仔就自然識埋啲人唔三唔四
佢花名叫七索 落到D場四圍撲
冰 茄 曲 香 好似隻雞係咁啄

差不多先生 , 我的差不多是天生

一開口就是老江湖了

你媽的頭 像皮球 一腳踢到百貨大樓

睇見成班戇鳩仔 亂作兩句當有計 笑撚到我無眼睇

Yo yo check it out
我見大家入黎 今次真係人齊
你話一齊freestyle？ 咁我就露番兩手
Rap到你個個有氣冇掟抖
就知我freestyle技術幾一流

呢到有邊個屬牛？又有邊個屬狗？
都唔想比人見到就掉頭走
倒不如做好自己 唔撚好比人睇死
大大聲同人講夠做埋黎！

我覺得其實ok

塔緊車就上下連登
原來個post就仲未沈
我想問下段 rap值幾多分？
繼續freestyle 睇下有冇人跟

Yo~ 拔萃有個大仆街 大仆街
佢個名叫做陳庭佳
屌屌屌屌 屌你屌你 屌你 陳庭佳陳庭佳~ peace~

我就係到來個Freestyle
押韻麥精 既出現
你地要 以淚洗面
想 做人上人
你地需要等一等
我既出現
你地只係做我老CUM

乜咁啱我又係搭緊車
講真其實我都係隨便搭下嗲
轉下話題講啲乜野好呢
呀！呢排天氣幾好都唔洗擔遮
Rap左兩句 又準備出紅隧
經過天后又有冇再諗起佢
不了不了呢半年真係太累
點解仲要打黎不如等時間過去
一段感情冇話錯與對
但我真係唔鍾意大角咀

繼續

數白欖大賽

連登第一屈香港版鬼佬數白欖大賽

Yo yo yo yo yo
New blood here~~~
Check it out

見你地freestyle rap咗好耐 我手痕到好唔自在. 我一邊打住字一邊屙住屎為呢個post去喝采 ugh!

我叫叉燒半肥瘦
只賣四十六個九
加多九蚊, 送盒牛油 你又要唔要攞走？

好啦 我唔多獻醜 有時人太狗 串親人. 我到時. 肉賞都唔夠～～～

（下面普通話）
媽的你們太牛B 我會發脾氣 學個支那人 在人家地方當神 搶你們奶粉 「屙屎當補品 」（括弧用番廣東話唱 ）千其咪亂諗 我利一利申 我係, 純正, 優質香港人~~

Yo

咪俾佢沉

巴打你上嚟freestyle都幾冇頭腦
明知我哋唔妥中國人你都用普通話Battle
睇你都係支那仔一個上嚟連登亂咁嘈
Jokerz Babasha Freestyle 太勁永冇煩惱

Jokerz babasha 就得嗰4句？
話我支那人 都需要講理據
話我用普通話battle
係串埋個垃圾嘻哈節目冇腦
我敬拜嘅mc jin 因為普通話廢
就選擇要被淘汰
中國仔夠英文廢 認真唔適宜生活係呢個世界
Joker bb你可能睇得唔仔細
我句句話 都串緊中國啲落嚟香港嗨嗨
不過你上嚟freestyle 我認真感到開心
因為差啲 個post就差啲沉

Yo yo yo yo
識我既都知我叫突然飄雪
入黎rap到你地七孔流血
都係咁 唔洗諗 話知你係咪叫林肯
淨係知李嘉誠搵鳩我笨
d樓繼續升 d狗繼續Sing 不如搬去北京
依家有人為左民主去左坐監
你班撚樣唔理 咪照樣比中國強姦

利申: 5歲已經識rap

見到你rap我都好想freestyle，但係諗左好耐都係未夠wild。所以都係繼續追post唔好係到獻醜，希望大家唔好叫我返去抖抖

睇到好尷尬

認真我打字真係麻麻
所以可能會顯得我比較差
我鍾意個rapper 叫尹光少理阿爸
佢雖然睇落個樣有啲神神化化
但佢啲flow仲勁過你o camp啲組爸
可能我係冇太認真咀嚼你啲文字
而家睇返嚟又好似有啲意思
呢個post 唔沉就要靠大家支持
一齊入嚟Freestyle 其實好易

巴打我同意你講得真係啱聽
我理得你聽尹光定係Joey Bada$$
鍾意坐埋一齊freestyle嘅都係巴打
其實香港好多rapper絕對唔差
Bakerie, Youngqueenz 出到去一樣屌打
上YouTube聽聽我包你一定聽到上癮
總之一句到尾我一定支持自己人！

我都想聽不過我有啲眼瞓
不如抖足精神
聽日再上youtube搜尋
聽下香港hip hop有幾咁過癮

拍mv………拍mv 拍mv 講完

講rap 邊個夠尹光勁
唱足幾十年佢仲rap緊
佢個根據地就係香港
一步從來都無開過
你未聽過佢個朵
都一定聽過佢d歌 shout！
mr one 係我係我 廟街王子係我係我
我係邊個 尹光尹光 come on

哈佬各位連登巴打 我係黎自高登既巴打 大家唔會介意我入黎rap呱?yo~
夜晚晚見咁多人係度做乜事 點知咁多巴打係度hehe
其實我啱啱沖完涼 熄左個花曬 碌下連登入黎嗨趴 希望大家唔好驚訝
見到個個rap得好鬼馬 決定留名跟大家學嘻哈!!

小弟freestyle始終第1次,鍾意既可以比d表示
等我有動力繼續rap in peace

上面既rapper除左尹光我冇1個識
你可能覺得我好冇常識
但講到香港rapper歐陽靖冇人唔識
嘻哈之神識1個已經夠
其他根本唔撚入流
人地由美國街頭rap到半個地球
無可否認佢係最牛

唔經唔覺rap到凌晨2點鐘
時辰到準備去搵周公
聽日準時起身去扮工
最後祝大家夢到欣宜唔洗失眠
yo~

黎到麥當勞 食乜撚野好

呢位巴打真係識貨
歐陽靖個朵 有邊個未聽過
香港最自豪嘅地方就係有佢
垃圾中國嘻哈個個都想埋佢堆
可惜香港樂壇 唔欣賞rap歌
搞到mc jin都冇機會高歌
希望有日香港多啲接受rap嘅文化
Rap and swag your way through cultural 變化

入到黎呢知post真係尷尬 個個懶係識rap都咪話唔奇怪 阿豬阿狗作野1999真係唔知醜 四句足夠diss爆你班柒頭真係笑大人個口哈

原來香港已經凌晨兩點鐘
我係外國上連登啲時間好唔同
你地起身返工 我就準備搵周公
希望夢唔到死肥婆
會搞到我心囉囉
但講到肥婆 外國真係有好多
欣宜將佢比起 只能叫做初歌

今時今日香港地
生得係依到都唔算有一種福氣
到你會唔會係到諗下一代
咁我不如

軟飯王 啊唔係 係冷飯王至啱
入到嚟 唔會見到你ex 唔洗太老尷
冇話要識rap嘅人先可以入得嚟
要勁人玩？ 出去開po話[識rap入］睇吓有冇人理
講句到尾
你真人個口究竟笑大咗未？

喂喂喂喂
成班連登仔係到嘈𠲖巴閉
路過睇到你地啲Freestyle 好似好撚巴閉
忍唔住入黎Rap返幾句 然後講聲 898

rap得太客氣你又以為我串你唔起 串到你飛起個陣又話我太過卑鄙 小你老母當我真係同你老母做愛 小你老板當我係街邊食緊紫菜 亂up兩句你就真心兼認真 勸你早日登出返返去高登

冷飯王你總於捨得返嚟
見你認真rap 我又勸你早啲收皮
兩句唔埋就想約我老母去磨鳩
咁缺乏扑野 勸你去建興洗一洗吓樓
啊等等先 先要醫一醫肚餓
唔係點樣有動力揸爆佢地個波
食咩好？ 問問伯母 佢就最清楚
約你媽咪係旺角車站直行行到尾
Hi auntie 我其實紫菜鍾意食辣味
不過講到最後 我都要講一句
同你鬥rap只係因為感興趣
鍵盤對面心情我認真看唔透
我呢邊只係興趣上想開心玩個夠

樓主自稱高 但係內容無撚腦
鳩寫押韻好low無flow勸你返歸搵呀joe

yo
3點3 冷清清
係時候rap兩咀呀ching
心血來潮唔好停

rap完之後帶返隻ap去high tea
順便一齊hi樓主auntie

樓主已經潛咗水你搵唔到佢
而家四點三食緊下午茶飲緊杯水
孤零零一個我都想有女女
不如同巴打一齊 freestyle再吟詩作對

我好遲先入黎say個yo
因為見到巴打們掛住battle
雖則話Rap嘅文化唔貶人唔地道
但有更重要嘅問題喺我地前路

睇下香港嘅自由仲值幾草？
一車車蝗蟲落黎攞我地著數
洗少少零錢買樓買地嘅土豪
再唔醒覺港人就聽割地為奴

隔離post見到
物價貴到離譜
十蚊買到？蔥蒜？彩券？
通街都係集團、壟斷
升斗市民埋怨、混亂

政府有管治權但只識耍太極拳
既得利益者聯手賣港靠民賤聯
官商奶共 奶到脷都酸
但係基層成世都買唔到一舊磚

You better know the city is dying
You gotta hold your city belongings
You wanna care no matter who's caring
You only go if you can do the right thing

若有人發聲 代價係 坐花廳
「今天我」唔識驚 因為只當係個game
抗爭運動係要靠人carry
逆來順受就越來越crazy

你話你睇唔到
堅係住堅離地道？
定係中央飼養黎搶fo嘅五毛？
搵錢至上嘅生活態度
堵塞左你我嘅思路
香港人係數口精 但真係識計數？
唔甘心匿埋自己煩惱 拎住鍵盤投訴 走入港豬墳墓
就應該為下一代舖路 聽下一代傾訴 教下一代點做

Yo 巴打 Let's do it
香港地呢度
個個都係 被選中嘅細路
唔理人睇唔睇好
唔計較襟唔襟撈
只要我地仲有自由 或係死剩把口
揀做人唔做狗就同我即刻舉手

Everybody put your hands up!

利申：個尾係有d尷尬 唔好意思